【突發】焦土派今日全面勝利 文宣要繼續傳警黑合作警察暴力

到宜家都未有人見到劈友，但無論黑幫廝殺真是假，今日焦土派已經贏咗。
小商戶、地產商，連英資太古甚至跨國公司美國聯合航空，都對香港警察維持治安嘅能力以行動表示不信任。

可以睇到香港警察已經公認失去保護香港境內性命財產嘅能力，政府嘅管治能力去到新低，仲要唔係政治上，係經濟上有實際風險。今日人人自危，個人我都認為強調呢點乘虛而入成立民間保安隊係good idea。

既然如此，一定要令大眾以至世界都繼續知道：
1. 警察暴力 不合理武力 濫捕 濫用私刑
2. 警黑合作 國家資助無差別恐怖襲擊
3. 總結香港警察已經無法維持社會治安 要政府馬上修正 否則成立民團

推

唔使再討論黑幫啦 贏咗啦

我哋贏撚咗啦 真假已經唔重要